人逢放工精神爽

有冇巴打都係番工好眼訓
放工就鬼打咁精神

aggrr